{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64675&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "클럽레스피아in포천2호점"
    },
    "text": "愛する家族、恋人と一緒に澄んできれいなキャラバンとペンションから気楽な村に来てください。 ソウルから時間、抱川アートバレーから30分、フォーチュンから9分の距離に位置し、有名観光地にも隣接しています。 入室は5:00、退室は:00に時間を合わせてください。 全客室禁煙で駐車は可能であり、追加車両ごとに0,000ウォンの追加料金が発生します。 VIPキャラバンと大型キャラバン、ペンションは客室内の水使用が可能ですが、一般キャラバンは冬季には現場内の共用施設を利用しなければなりません。 大型キャラバンとVIPキャラバンは基準人数2名、最大4名まで追加小人2名まで可能で、基準人数が2名のキャラバンは追加人数を受け付けておりません。 屋外プールは夏季に運営され、遊歩道も保有しています。 共用シャワールームとトイレが完備されており、ガスストーブ、キャンピングストーブ、温風器、床暖房などのレンタルも可能です。 循環バスを利用すると観光地で割引価格で利用でき、バーベキュー施設も利用できます。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの状況に応じて情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。 予約およびご利用の際の注意事項をよく読んで従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "滞在時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00、退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。ただし、追加車両ごとに0,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのキャラバンが水使用ができますか？",
            "answer": "VIPキャラバンと大型キャラバン、ペンションは客室内の水使用が可能ですが、一般キャラバンは冬季には共用施設を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの最大人数は何名ですか？",
            "answer": "大型キャラバンとVIPキャラバンは基準人数2名、最大4名まで追加小人2名まで可能です。基準人数が2名のキャラバンは追加人数を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されています。"
        },
        {
            "question": "共用シャワールームとトイレはありますか？",
            "answer": "はい、共用シャワールームとトイレが完備されています。"
        },
        {
            "question": "温風器や床暖房などのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、温風器や床暖房などのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "循環バスを利用すると何ができますか？",
            "answer": "循環バスを利用すると観光地で割引価格で利用できます。また、バーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によっては何が変更される可能性がありますか？",
            "answer": "ペンションの状況に応じて情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約と利用に際しての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約およびご利用の際の注意事項をよく読んで従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 484
    }
}